有冇和理非個口同鍵盤話不割，但個心已經偷偷割左

其實暴力越嚟越升級，基本上每次示威，都搞到越嚟越少人出嚟， 運動流失支持， 完全再冇和理非嘅回合，咁我地都好難再出黎。加上好多人已經係ig post返飲飲食食，運動已經去到樽頸位。前幾日科大生命危，加上今日何君堯俾人差d殺死， 好普通嘅和理非都會覺得使唔使去到咁盡去到攞人命，完全喪失曬理智。大部分和理非個口同鍵盤話不割，但個心已經偷偷割左了，你睇每次出黎越嚟越少人就知。有少少良知嘅都知係暴力係唔啱，身邊有好多和理非同我有同樣想法，唔想再見到有香港人受傷。

何君堯俾人差啲殺死

低級spin

何妖遇襲 極可能係為區選扮弱者+幫警分散科大事件，請冷處理

請善用起底功能

把刀直筒心臟比肋骨擋住，差1cm死人

起底望兩眼都知你連和理非都唔係

阻止廢po上熱門程序
負皮 不推文回覆 上一頁

唔想再有人受傷, 同割蓆係兩回事
ON 9 拉

運動越嚟越少人有好多其他原因，例如警察振壓及拘捕升級、非法遊行既危險越高、或者爭取左咁耐，覺得無力或疲累等，我睇唔出而家示威者既暴力有突破性升級，反而見得到警察同親共既暴力係升級，令示威者越來越危險

民調顯示淺藍都轉黃 , 同你講法相反

如果民陣吹雞 , 黑警唔阻礙 , 相信有 300萬人

分化撚

唔啱你哋聽就係五毛

垃圾post太低質

我見到何妖竟然只係輕傷，真係想割

又一隻波台狗, blocked

點會割，多謝都嚟唔切

Show Blocked User - 干炒牛河奶茶

拉

唔係白痴on9 就係賤種五毛
差1cm死人都講得出
條友事後企係度俾救護員處理傷口

有少少良知都知警甴唔啱

習近平 甴近平 曱甴王

又屈五毛，唉

冇割

如果你係手足
唔該打開眼望下係邊撚個打壓你和平遊行權利再講

如果係分化一毛
去搵黨領導拎一毛醫你個生滋屎眼啦

拉

割乜鳩？應該個個做，做多d

是撚但啦
藍嘅割唔割唔係好care